#### User-Agent
其实简单的说User-Agent就是客户端浏览器等应用程序使用的一种特殊的网络协议，在每次浏览器（邮件客户端或搜索引擎蜘蛛）进行HTTP请求时发送到服务器，服务器就知道了用户是使用什么浏览器（邮件客户端/搜索引擎蜘蛛）来访问的。既然是人为规定的协议，那么就是说不管什么浏览器，默认的UA都是可以更改的。有时候为了达到一些不可告人的目的，我就经常需要更改一下UA的设置，比如伪装一下浏览器类型，比如把浏览器伪装成手机上网。